[一月新番] Chaos;Child 混沌之子 討論區2

雖然rub 好黎好去開埋佢啦...

原作 志倉千代丸／MAGES.
監督・シリーズ構成 神保昌登
脚本監修 林直孝、梅原英司、松原達也、松本裕介
Animation制作 SILVER LINK.

CAST
宮代拓留 松岡禎丞
尾上世莉架 上坂すみれ
来栖乃々 ブリドカットセーラ恵美
有村雛絵 三森すずこ
山添うき 水瀬いのり
香月華 仲谷明香
久野里澪 真田アサミ

PV：

直播時間 00:35：

終於有人放澪X助手外傳(1-7話)

漢化暫時2話

hi

同人crossover?

大波波呀

nope
腳本梅原
官方野殷

澪把聲真係好難聽

game定anime

梗係動畫

太耐已經唔記得game把聲

友情推post

今晚睇翻最新果三集佢

話咁快原來已經講到尾上係宮代妄想出黎
唔知個結局係點呢

唔好呀

點解今集男主要搵個阿叔？
度門點解開到？

chaos系列既所謂能力
其實係要係其他人個腦度植入自己既妄想
從而影響現實
所以任何能力既行使都必須要有至少2個人
所以男主要將度門開鎖呢個妄想植入阿叔個腦到
能力先發動到 到門先開到

男主幾時學識左用

佢係地震昏迷醒番之後
行動不便要做復康果時學識
因為行動不便所以想要隔空控制物件既能力

飛到咁想點

乃乃一定要要乃乃身份死一次先好睇
直接用泉理死唔去
咁有乜撚野意義

世導聽電話果度又skip埋

呢個係佢點有個能力姐
但係佢係動畫今集之前都表現到唔知自己有能力,同唔知點用咁

動畫skip晒

禮物盒 神作

原作有練過
另外有非實在青少女見到三森把劍
得知自己係gigalo唔識串
另外水瀨果陣應該有係現場 又SKIP左
更加唔好講佢把劍 似乎連水瀨係gigalo唔識串呢個設定都飛9埋

改到咁 真係

1季係咁
反正得番幾集
睇埋咪算

無咩點
咪rush埋個true end囉

其實整個系列
老竇呢個角色都冇幾多個好人
唔知是咪非實在志倉D童年陰影 好似有心

由CHAOS HEAD開始 波多野一成已經係
雖然最後洗白左

r;n有冇鬼父?

冇

睇完今集我上級騎士有少少鍾意左世莉架

最新一集出左未

不嬲週三出...

快撚d完左佢之後出sg0 trailer

成套野既重點係世莉架

飛到咁作為原作fans真係激撚死
估唔到垃圾程度可以超越c;h

愛莉當君島係父親一樣ge存在

世莉架同拓留幼年把聲
松岡同上坂都配得好好

其實思考誘導唔需要用到gigalo唔識串能力
君島一早已經靠科學做到

另外要知道邊個有冇講大話 scan左佢個腦就得
將整個腦內INFO SCAN出來 其實唔難 S;G已經得

有病可以放入雪櫃 伊藤你其實可以安息

C;C 係發生係 君島死亡時間點ge幾年後

其實玩game果陣都已經覺得好似d科技樹有d bug bug地

藍毛好似冇咩戲份

唔知點解睇完覺得好悶

戲情又快又冇張力咁

張力game有
其實大陸漢化出左
不過睇左動畫應該都冇人想玩啦

科技撞車其實真係集集都有

rn個boss死後upload自己個mind
同sg0既有乜分別

始終都係覺得chaos系列既科學over左太多
變左好fantasy

原作都無
夾硬整一章俾佢

本身空氣到爆

雖然正確來講係得雙女主
最多加埋澪做解說

fantasy 唔緊要 ch 都係咁
但d 技術時間點 古怪先係問題

本來波多野一成可以解決到呢d 問題
但衰在被寫死左

君島亦都無將希科技ge 資料store 晒落來

再寫多隻noah v 又古9怪
而且 都話明300人委員會放棄左gigalo 唔識串
無理由再整咁多超人類出來

垃圾到冇人睇

趕時間收工？

笑左連true end都未必整

好在補完左game
動畫做到1999

做乜尻

仲有1 定2集？

做一季晒氣啦

講起志倉
YU-NO好似銷量唔錯

得返一集炸麻
無Game補下個腦嘅話真係睇到一頭霧水
一開始仲讚佢動畫做得幾仔細 點知後面啲劇情就急急腳到呢

一套臨播之前先係咁意整個靜畫Mad咁既PV既動畫
就是這個模樣了

還可以啦 至少有啲張力想追落去既 雖然各方面都好爛
Btw究竟rewrite第一季定cc爛啲

rewrite第2季好好咩?冇watch

好過第一季好多 第一季咁不知所謂

rw用第一季既錢放晒落去整moon terra 14集應該可以整得好好睇
cc就直頭連整一季既錢都唔夠

gal改一季基本唔夠做
黎緊yu-no又係
唔知志倉又想搞咩花樣呢
不過yu-no console版銷量唔錯
更加突顯c;c當年首發有幾7

佢跪果陣 全世界圍住來恥笑

Gal 改唔係一季唔夠做
係你諗住一季做幾多野姐
WA2 夠做一季 但目標明確 13集係 淨係做到咁多野就做咁多野收工

而家連兵長戲份都冇埋

btw true end係全game最好個part反而唔做真係笑死人

同某Boss ge討論 同對2ch網民ge bin c
呢d得一集肯定做唔切
同埋true end 最感動係同S;G 用同一個畫面
講2個完全截然不同ge結局

有玩晒全系列真係會睇到好滾動

但同時好難相信過幾年就係R;N世界 ...

冇玩原作既我表示動畫.....
其實幾好睇...當超能力懸疑野睇

點解我唔知套野做緊乜

笑到on99

唔識欣賞另外幾作
老實講我直頭覺得d濕鳩委員會設定etc. 限制左梅原發揮

True end點到即止
唔會過份煽情
將一d咁fantasy既設定拉返去現實 批判mass media
同另外幾隻科學系列既方向完全唔同

不過動畫唔做

其實有D似當年E17 同 R11個關係
連同果種作品風格迴異都係

但R11 個高度 好難有第2隻GAME比得上

我都想有14集做mt線 得11集

「カオスチャイルド SILENT SKY」制作決定です！

睇唔明個結局，即係點

即係等silent sky end

尾上 個目的就係實現 拓留想做既野
拓1分

而拓留一直想好似西條咁，卷上一件大事件，被世人認為係黑手，再洗脫污名做英雄，所以所有事情發生只係尾上為滿足佢而做既鬧劇
最後拓留再重新構成尾上，將佢設定成一個普通人

hahahahahahahahahahahahahahahaha

一集棄表示睇住班人屌曬鬼又要身體很誠實咁睇落去真係好好笑

冇錢 24話內容變12話
頭幾話比你過到
後期完全爆死
根本唔知做緊乜9

每集開始我都好似睇少幾集咁

同rw一期 一齊當笑話睇不知幾好睇

廢撚過RN

我都話一開始做得幾好 唔錯
不過去到後面真係快到呢
睇到頭都大埋

岩岩搵左game d結局黎睇
有冇人可以講下chais child症候群果part
係未姐一系列既事件都係假既 主角果有能力既其實全部都係老人？

人地都話做silent sky end 咪劇透啦

咁咪真係閃光的敗家仔

說咁睇留言動畫快左好多野
唔怪之得睇動畫頭幾集完全唔知佢up咩9好撚悶
淨係係咁有人死

王之財寶都冇左

原本雙女主設定變左得番士力架線
乃乃被CUT戲CUT到喊
另外果3個原作都可有可無 由佢

有冇人可以話我知果個成日掛住打機又冇咩聲出的女仔 究竟有咩作用？

就算原作都係冇出
有特登出一章俾佢鳩
但唔玩果章都冇咩所謂

呢套算唔算係一月最差新番

全部女主都係阿婆

睇完心諗做乜鳩

難講
az 盃 鐵血袋左半個落袋

久野里

Cc已經魔法戰爭level啦仲az盃

唔係掛 第一集幾高質
有宮崎羽衣出山

glasslip level
睇完成頭???

6月17日（土）より、イベント上映が決定！
宮代拓留と尾上世莉架
ふたりの道が向かう先は――

タイトル ＣＨＡＯＳ；ＣＨＩＬＤ SILENT SKY
上映時間 約50分(TV未放送話新作)
公開時期 6/17〜6/30
※2週間限定イベント上映
入場料金 1,500円均一
劇場 東京／池袋シネマサンシャイン
名古屋／伏見ミリオン座
大阪／梅田ブルク

〜イントロダクション〜
主人公・宮代拓留の逮捕という衝撃の結末を迎えた『CHAOS;CHILD』。だが、ひとり現実という「舞台」に残された尾上世莉架は、いかなる運命を辿るのか。「彼」と「彼女」の「その後」を紡ぐ最終章が、ここに幕を開く。

50分鐘 多2集都係爛嫁啦

有啲期待添

今日先睇埋12集
完全1999
到底邊d係做戲 邊d係真心

清做乜推上黎

岩岩公佈左幾時做埋TRUE END呀嘛

冇人知等佢安息咪算

True end 會再顛覆你一次
但可以肯定係拓留想回報士力架6年來的付出
係真心

冇撚計 SKIP左太多野
例如 香月華 同 水瀨都係能力者
香月華冇對白係有理由
久野里佢地部車其實係去搵桶子
久野里屋企收埋左把仿制disword 係蒼井俾佢望完之後佢自己複製ge模型
(至於蒼井俾左幾多關於gigalo唔識串ge情報佢就唔知
畢竟波多野一成同 野呂瀨死左之後 對gigalo唔識串認知最多就係一代眾同君島)

連大將軍表白都冇埋

我都岩岩睇先睇番最後1集
完全唔知做咩

拓留細個係電視見到一代拓爺 想成為好似佢咁ge 情報強者
(當然佢唔知拓爺背後犧牲左真拓爺)
之後係大地震度得到次貨gigalo唔識串能力
創造出士力架 係6年後幫佢達成呢個願望

士力架ge起源就係用來幫拓留實現英雄願望
所以咩家人 朋友 道德對佢來講係唔重要
士力架屋企其實有2條屍係原屋主 不過動畫冇講
搞完一輪之後 拓留將士力架reboot成普通少女
自己負番6年前細個許願ge責任

泉理果邊就講親情 地震後用能力轉換成受歡迎d ge乃乃身份來生活
可能有人會問咁之後佢番邊個屋企 game入面有交待動畫又飛晒
另外對於乃乃極力否定杯田理子係泉理 泉理一早已經死左ge著墨又冇晒
佢同結衣ge日常都冇撚埋...
泉理ge身份原本係由士力架踢爆
而拓留知道泉理呃左佢咁多年反應係好大
唔係好似動畫咁一野就帶過

NE前ge事 大概係咁

有線巴打
睇得出你真係好熱愛原作

你咁講一講我先記得我睇過d咁既野

原作係做得幾好
同S;G唔同
玩急節奏 懸疑 氣氛 同埋真係好撚多血
用劇情去迫死角色

一向都係不滿社長動畫化成撚日做爛

睇完children's revive
真心希望梅原會繼續寫gal

Chaos head好睇定呢套好睇d

動畫?
暫時兩套都是垃圾不用分那麼細

真心覺得阿保剛先係冇左佢唔得果個

如果呢套係半年番嘅話 我諗應該都幾好睇

難，你動畫點做個人線END
佢又唔似S;G 咁 可以個人完撚完一輪就Time leap 番去時間點A

偏偏C;H C;C 都係要靠個人線來支撐同完滿成個故事

cc d個人線質素不做也罷

係喎 無諗過End個陣點算
不過我覺得C;C比C;H劇情發展各樣野都做得比較好

乃乃線好有用
香月華線俾2個真gigalo唔識串出下場
有村線其實都幾無聊純粹解下點解會對謊言咁執著 同俾有村老母出下場
水瀨線 鳩囉 真係純粹搵d野鳩下

C;H 角色創造好過C;C